呢個應該係kpop史上最催淚嘅mv

首歌又好聽

懷疑笠姓會然係呢個mv嘅編劇

Who?

咁你一定無睇過呢個MV，睇完我喊到癲咗咁

催淚??

The Ark

呢首咸左我5分鐘

好撚正

好掛住你 好掛住你呀

咸得耐過你

2019年啦

喊到扯左

入嚟就係為咗睇依個mv 我明白你 我都好掛住

一作限定

笑死

個女仔幾靚喎
求名

入黎前都估係呢首

真係正到癲

喊咗

李繡至

The ark可惜解散左

冇計個時好似話佢地個mv同世越號有關係
之後可能被解散掛